丁權 佢又講得幾岩

塊地原本係我，你地冇地關我撚事，憑咩管我

其實佢又唔exactly錯得晒

規劃呢樣野係好現代嘅concept。政府同你講你塊地淨係可以起乜先可以起乜，但明明塊地係自己嘅，點解可以咁樣受人規管？

學佢話齋，新界唔淨係得原居民，亦有男有女。所以，根據佢講法，丁權係應該取消，人人都可以起。

之但係，學佢咁樣「放任式」取消丁權又唔多work，因為現實上，起樓係需要基建support，路、渠、鐵路、社區設施等等等，而基建嘅錢應該係源自地價/補地價。

呢種「放任式」起樓，同現代嘅規劃模式唔多夾。

好呀，要繼續加油，等睇成為condom

出鄉黑有佢一套歪理
佢係高級

留返同黨講

塊地係黨，候強已犯國安法

憑我實力。。。。

On Lun 99

而家嘈緊嗰啲全撚部都係生人霸死地

你真係伯爺有張清朝張契英撚時代登記左就係任你起，冇嘅話你講經咩

香港的原居民歷史是由1840年鴉片戰爭爆發時，英軍佔領香港島原居民的土地開始，由於清廷欽差大臣琦善與英國政府草擬《穿鼻草約》時，由於清廷及英國政經界分別認為有辱國體及獲利太少，故雙方不承認《穿鼻草約》的存在，但英國軍隊並沒有撤出香港島。1842年《南京條約》簽訂，香港割讓予英國之後，香港政府便要求香港島土地的地主（通常是居住於新界的原居民）以中國地契換為港英政府地契，很多地主都沒有換契，於是香港政府便沒收這些華人原居民的土地，並拍賣成為香港政府的收入。

你有契換點起都得

點解地皮叫地皮？

冇紅契丁乜權

無地無丁既繼續打飛機啦